覺唔覺fifa d龍神化得好撚緊要...

連個龍門都勁過現實 條眉柱好似有吸力

覺唔覺你仲玩緊EA都好撚on9

全game最比人underrated既龍門
米神

我都覺 有時啲反應勁到無可能

Butland同Stekelenburg

明顯多左中眉中柱

聖米數值低過卡列斯

有時近射根本反應冇可能咁快
btw, 蓋清add psn 隻揪？

ea sports 垃圾驚

Driven shot far post都有70%up嘅

game入面都勁
數值低過卡仔，但表現米神好d

=.=

仲靚仔d添

你練好未

一場中4次柱楣以上係基本

收嗲啦廢龍

單刀細細力掃巴腳近柱好易入喎
反而我覺得d龍可以再勁d

單刀熨射易入到嘔喎

好多近距離都檔到
檔唔到就中柱中眉

紐亞game裏面好勁